【突發】 西班牙正式任命安歷基為下任領隊

同時宣布碧基成為不可缺少嘅主力

咁撚廢既隊都拎出黎講

猁記咁撚廢都有球迷啦

AGGER

冇美斯

利記唔係廢
係柒

碧基依隻加泰狗含柒算啦

又廢又柒

世盃戰犯

咁咪繼續9 猜？

好難唔係

利記係廢